不如頂多一個星期，等侵侵多啲籌碼同雜傾講數

28/6就係 我哋挨多一個星期。

侵侵已經講明會同雜總講及香港問題

雖然可能只係換來侵侵講多幾隻字，但依個係目前唔流血 不被捕 香港人成本最低嘅情況下其中一個有效嘅方法

如果真做 就討論下星期遊行有咩訴求 試下傾個共識出嚟

Push

黑警不惜開槍都要保護議會

真正stop港共係外國嘅聲明 尤其美國研究取清香獨立關稅 港共第2日就跪咗 侵侵一隻字就好似大炮咁有威力 我哋香港都可以流少啲血

如果下星期大家有決心嚟多次 我必到

推

普選

起碼一星期！挨多一次 目標G20

G20!

推上去 比多啲人睇到 一齊討論

唔使諗有咩訴求啦，用番琴日嗰d 就得，因為根本乜撚都未爭取到

支持
借Trump力打死支那！

過左G20 非常時期，仆街政府再變臉硬推都得。

咁就大力推